K Pop界欠她一個交代

她能歌善舞，樣子甜美，善解人意，人見人愛。

奈何困在一個不思進取的團，只能等待真正的伯樂出現。

或者世上未必有伯樂，但有我這個白馬王子把她拯救！

雖然這幾個星期沒有我的支持，對你Solo的路有點影響，但大家的眼睛是雪亮的，會對你的付出作出肯定！

娜璉，加油💪💪💪

你好似瘦咗

lin❤

Hi 導狗

HI萄萄

等我過去追擊下隻印狗先

Welcome back

阿隱死咗未？

老娜個鼻好靚

冇睇開K Pop
想問吓呢個阿嬸係咪d女團嘅老前輩
定經理人嚟㗎 ？

係幾正式
幾星期唔見
係咪終於可以保釋

支持

我覺得佢幾靚女

其實兔牙係幾唔錯
對工作人員對團內妹妹都會成日主動攪氣氛，唔會擺架子，唔似某人
係其他女團有大量姊妹，社交能力一流
舞台表演力唱歌跳舞都OK，樣子又Q
係衰在好多癲佬狂粉，香港又有，德國又有......

講得好！

就係因為佢夠真，所以先咁多人G持

Btw, 我都好憎嗰啲痴線佬

好嘔心

你咪個個痴線佬囉